[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3008）

1

人呢又

13

恩公打假??

屌 又唔撚開

馬莫 蠃唔到盤

恩公jump

陰公

屌你老母 唔刷角真係輸死你 死垃圾

恩公唔刷角 抵撚死 降班啦

恩公好野

CD Rom唔識開post

係垃圾

屌，邊撚個搶完1001唔開Po呀

係咪on9 首回合贏主場先輸

全世界係唔係撈亂左恩公場波嘅上下盤

1:3 食撚得屎

賭閪咩仆街

。

屌你老母臭閪 恩高斯達特 全隊空難啦

簡直世紀大仆街

恩公我屌你老母

easy go cup未

韋恩讓半一？

職乞淨係識乞錢，唔識開Po呀？

爆曬角 咩料

5:3我表演旺角當眾打飛機

巴拿馬x葡萄牙 我去緊ifc 你地呢？

變左恩公降班
笑到

屌你老母 cls 4入球2c

巴打 tg

恩公無腦
後退之鷹仲有得叫下

韋恩讓半一

算啦
錢已收

同莫迪一樣 調轉左上下盤開

免了 無性趣

仆街 恩高斯達特 4:3 到我等到下季先買波呀

成班仆街

下半開多6c易到 唔好買細

同莫迪有咩分別？

Freelikerip 呢條撚樣唔開PO 買乜輸乜

又唔見上場韋恩主場咁勁

恩公唔刷角抵撚死

半一

俾埸回血波你
今星期你對家

恩高最少要3:3先留到

17.5B我都覺有啲危，提子比人入完一粒好似冇力刷咁...

CD Rom唔識開

#960

突發 燈閪貓要左2.5/3b馬模 睇路
被冰仔祝福後自以為破到冰仔Gel的IT CAT😿

星期一
打比郡2.5s❌
阿士東ng 第四球 小注try try🥺❌
烏拉圭3/3.5b❌
天狼星2.5/3b❌

星期二
濟州❌
城南2/2.5s❌

Feel到19角完

ok

堅？

針

有away goal rule

串撚咗恩公角大主盤
全部斷佢
班仆街快啲斷腳

70分鐘後唔好追係真
踢到咁真係兩邊鬥燒，隨時下半段腳軟

荷乙入波未

人地入3粒喎

頭先訓醒禁左細角

上個post又話阿先入 派嘅

人類總要重複犯錯
今日韓狗半一撚完 又到德乙

又要重複半一詩。。
半一上盤 下盤先要
贏則半格 輸則全格
被狗屌也

eagles隊波真係冇希望

呢場客隊渣3球喎

買親角都要叫半2全10

16.5/15.5先要

捉子 恩公全到 退出賭波po

3:3 總比數5:4

恩公3:4緊
姐係點都要3:3以上先留到

12.5s頂住

字趙敏呢屌你

@拜仁無希望

15.5 要70分鐘先有 要冰廿幾分鐘

力頂

1:1未

所以咪話要33囉

冰實

隊閪波算撚數啦
快D全隊死哂佢

提子上半比人入左1粒都攻唔入啦

提子咁都唔入

all in 韓仔x勒芒算 反正提子恩公咁撚樣

提子前幾場都試過0角完，12.5s未輸

提子 恩公cup唔到 退出波po

5分鐘內另一個cd room無覆。俾你

大波

半12全12死幾多人？

cdrom

恩公真係笑死

sor fake 12.5s未爆

goal 13c

韋恩下盤震緊

假撚到仆街 首回合贏波 主場輸返 仲要對住德丙

炸

fake

炸c就無c啦

12c ft

阿根廷快手20 冰封角球

買咗17.5細

要細了

gchi

法國二十多碼世界波中柱

依家D波上下盤調轉開
好撚on9
咩主場全部都廢

法國20

踢成5分鐘都無c都算角細盤階段性勝利

CR7 追和未

阿中柱

13C

提子4球完 表演提子塞屎眼

cr7入未

屌你老母

冇一晚唔係下盤日

easy goal

荷穴主場輸多粒

恩公依加要點先唔洗降班

堅13c goal

屌你老母淨係串左一場下盤

伊高讓人？

收撚皮喇 撚樣

上盤真係比狗賣
我係狗

後退之鷹 恩公

12m?

恩公cup啦屌

冇

提子一齊??

主場 俾人屌穿 係咩玩法

馬模大勝

easy goal3粒唔過份

easy goal 屌

2場半大gel

VAR

想知大家買左幾多恩公
恩公苦主

提子2.5B得唔得

12m 球證特登唔吹 大家識do啦

仲有希望咩

who 12m

邊場

唉提子

屌嗰個八哥原來係燈閪

提子

提子 恩公24

跟左

宜家d下盤變哂上盤都串撚哂盤
亞盤仲有乜鳩好玩

馬模半大24

冰角

個盤掉轉咗開

俾狗屌

提子手球定咩

等16。5b即有角

假波可惡

任佢開
下盤贏3,4球

Yy呢排好似都輸得多 ..

仲話認真度

km

同撚左路

痴撚線

20歲仔就要空難 真係慘
繼續刷啦 刷多d死狀更恐怖

下次識買喇

有邊一日係上盤

提子快入

派左

做咩係咁封

但佢仁k中

ching 痴左？

快手刷角

出16.5 allin 角球大

提子轉盤呢下係撚狗

停角了 15分鐘先1c

唉 easy goal杯未

法撚見好就收啦入入入

60min 試下葡ng 先

半球盤開下盤冇問題
半一盤開下盤仲要下盤極限中出上盤
點撚樣賭

17.5唔要了

中一輸三 自己諗下喇

發覺半一盤成日開下盤
平手盤成日開高水
平半盤就開低水
一球盤就開上盤

屌 馬模無半大要跳樓

球證要左平手盤幫提子幫到出面

真..

穿到盤收足派2個100

刷得角就預左空難

Lm

ego追返粒

cup佢老母

1-2
689 goal

半12全13

收埋啦

希望訓醒恩公反杯
賭到絕望

早抖啦仲想全格

伊高c下半場cup佢

咁快1。5/2 想allin

客盤 角細都好難走得甩

16.5 我了

順帶一提
韋恩賽前有顯著落飛
其實都鬼鬼地

買左大？

d角停撚到

德乙快刷角

2.5B呀

足水入

恩高cup到屌欣宜

估撚到除左澳假有邊場真係會刷到落尾

16.5b上船

怕了

妖
幫下你哋

14

1球唔係走盤多?

17.5 屌

始終都係要7號仔

唉葡狗

2.5b 想叫下 入多粒未

咁多人認真

傻嘅都知冇可能5:3啦

即場角細梗 本身角又foul
球證已經食咗2角

有冇 7號名

Jota又刷一角

18.5

14.5B收錢

15

刷角唔入波

又連 屌你

15 買細真係要驗下腦

追和都難啦 仲咁大想頭想穿盤先派100 真係留返比你

15C啦

痴揀線 一刷就連硬

屌又爆

刷角入波啦屌你老母

唉 17.5s入左3k 玩完

召喚冰封俠

立即冰封角球 屌你老母

陰公降班啦

要求唔高，提子至少要入1粒比支持你的賭仔走盤

唔食已經18角

話咗

齊頂

轉左盤先要 輸半啦

17.5s

刷角都要入波架... 2.5B呀

冰封角

手多學人買角球即爆

17.5開番 補飛算 唉

岩

角細手足齊嗌

佢有心真係半大

上半1-0
下半一出就2-0

恩公放棄啦屌 成班on9
tvb明星隊都踢贏佢

jump

總有得刷

大屁股
砵仔鳩
俾Telegram

提子 恩公cup唔到唔上波po

冰！

馬毛入未 大波呀

得閒屌下馬仔算
買波晒錢晒心機
次次都比人屌到穿哂盤

四大聯賽多數贏
俄假就伏d
成日走盤／和波輸盤

屌兩場波掉轉左黎買 德乙無角
葡萄牙無入球...

提子已死
買親都輸

我個份你捐比慈善機構/比埋大屁股啦我自己都收左錢Thanks

恩高冰鳩住

有冇半2全10奇蹟

勁 咁就兩皮

立即前鋒國教 屌你老母

識買馬先算啦屌

捐比我⋯輸哂 新手

班後防送角大放題

屌你老母濟洲夠落啦 又輸？

抽好嗎

cr7肯追和未

等16.5

幫你捐左佢
代表弱細社群多謝你
繼續齊中齊贏

點等

提子下入

10尻幾腳都唔撚入 人地一射就入 公平咩

你捐左佢啦，我9.5一早收左

買馬都有得嗌下有d刺激感
屌依家d波叫都唔洗叫，穿撚晒

呢場合埋眼都中

入波呀

換左美其斤落場

繼續冰多二十分鐘

咸巴唔洗啦 贏多啲 在心中

提子反cup 入一手

馬模半大派500

馬毛玩咩

提子1-1未

lm

提子個種廢 究竟點解會轉讓平半。。。

呢到

估唔到30分鐘收錢咁鬼正氣

唔洗啦 有羊就得 我個份擺住係咸巴繼續推啦 無功不受祿

連針23注

法國比多球開個-2

咁一齊捐出去

咁我了

我

刷角未

咁我都捐左佢
代表弱勢社群多謝你
祝齊中齊贏

捐咩機構都得 就係咪撚俾職乞 吹咩

17.5都唔想要睇個樣

cr7快D追和走盤ok？

成班等緊降班啦

同意

全部唔入波, 屌你老母

追和未屌你老母刷角唔見你入到粒 出局啦仆街

過70分鐘真係唔好再買

有美職個時俾場水我玩下就得

有冇17.5b手足

17.5s頂住

唔好俾關於支共嘅機構

我我我我我你老母 成班柒頭

我咪弱勢

買18.5個啲點算好

其實賭馬 同賭波個思維唔同
識賭馬 多數唔識賭波
反之亦言
賭波諗野需要比較正路，類近買股票咁
用磐石理論做根基，再加少少空中樓閣論做輔助 ,
e.g. 睇數據了解晒球隊實力後，再睇初盤 尾盤 飛數變動作參考

但賭馬就唔同
你鳩鳩地咁度馬
細注咁玩，過埋關
一中果陣，個回報有時會大到你難以想像
正路玩咁度馬，就多數含撚

法國肯入多球未

祝佢好運

派比我ok?

買咩jump咩

我了 鳩鳩

平安鐘

咪撚9up la

17.5 18.5s頂實
法國比多球。-2

馬毛刷咁多唔識入波 我要大波呀

收錢睇 10 02:45仲好

一半一半就唔好要 等唔到滿水16.5就算

恩公降班嗌

仲有16.5

咁講 我寧願買極限角大 完場望佢連角

你老尾 輸兩粒都唔刷

辛斯goallll

馬毛

馬模真係輸, 又係輸比依隊

榮幸得彪哥指點

一齊冰撚住

講堅又唔信

好ball 馬模

辛斯

下盤日cls

勁 馬模輸0-1

葡狗

恩高唔係踢假波我切

哇屌！4.2倍fg

佢刷到36分鐘唔刷得幾丁角就唔想要，佢下半唔會再到底

差一球 想派

屌你全下盤

40分鐘會入多一粒

唔好easy goal要cup

恩公死未

一射懷孕

U20 估佢唔到既

高難度動作

開16。5b比我

17.5 大 試下

唔識入波既提子
1-1未屌你

無野既 買少少有3-4 倍 無咪當跌左

Cup 到唔買波1個月
5:3等下季英超

亞軍入未呀

提子 恩公屌你老母

提子啲把握差到

提子個場刷角唔刷埋入波

連環4ccccccccc

365唔見左提子場波

小注玩下無所謂既

今日下盤日 0245識買了

u20好多角，尼日尼亞

不了

1666666

16C！！！！！

冰角呀

大注極限角就唔好啦

球探仲係14c

屌刷乜lun啊 阿根廷

唔會再刷

16c

要大注就求穩，唔會買呢D博命啦

幾角到尾？

On9 唔預佢有角

唉屌你老母

買唔到16。5b

試下18c完

試下20角完

你應該有睇場波先會14.5 都衝上去

17.5s 頂住

17。5bcan?

辛斯 易到

18.5個啲搵命搏

仲有十分鐘 17.5s好撚辛苦

U20後生體力好，可以成日爆落底線

真係cls

17.5 28.5s頂實

依家發覺買假波先穩
p.s. 買左馬毛對家

要補補亞軍ng 少注好過啦

睇左10分鐘先買

16 17 18s

法國入多球啦

完場未

假波有路捉

點頂 其實預左無咁樣連c法

如果補時超過3分鐘 我即刻屌佢老母球證

G chi

屌 又no goal

屌你老母提子7號仔

16c完啦！！！

角大已死

角大黨又贏
C7

提子 恩公

痴9 線

提子試下追和

我個心臟唔夠大skipped.

下下落底

刷乜撚野角

C朗成班人成日小碎步想FAKE走人

恩公唔識cup

提子u20又係同國家隊一樣 次次禁屌喪射一球都冇

支持

兩隊入波啦屌

法國班後生仔2.5b都開唔到

football heritage

吊你提子比狗吊

馬模半大準備

係時候轉做下盤狗

過15/16我都想SKIP

我認我下半場45-60有少少劣

準備針第24注

角大 針

23

屌你老母點數

世青咁撚齊心 上輪全大 今輪全細

屌你老母提子 恩公

我係16.5開始有少少驚開唔出

全下盤

Dnlm

大未 提子

嚇撚死人咩又響 原來係恩公個場

恩公

02

2:3

好人有好報

提子88

馬模食屎隊

Cls02

提子NG jump

買大中位數 一停真係心臟停頓埋

法國快撚d入多球 開個-2

嗅到4:3嘅氣息

恩公43 睇欣宜打j

VAR
炸

咪炸

立即冰封角球

0:2

阿ng cashed

要做多D善事

反勝鐘聲

又開平手高水

笑死，輸多粒

15都開唔出試過幾次死14.5

1.5/2俾多球全格

0:2唔好再刷了

亞軍又入
走寶添

真 求下佢

刷多兩角快手

6.1倍 客ng 點解我冇買

炸邊隊

提子廢到

咪撚柒炸

VAR 補多5分鐘 唔該

有無人知幾倍ng

吹左

我中過696伏添啦 屌

炸尻左佢啦

唔敢買

0:2 兩邊中場妹完場

狗毛1:1

提子追和

仲要大棍摳，果下真係標冷汗

炸未

馬毛半大

應該角細了

馬毛有條友叫innocent

派得

咪撚再刷 冰封角球

我了

你個名要改day0 ?

我都係

入波冰角 就係咁簡單

easy goal到你了

越位個個又無HI到個波
兩條友撚樣頂波都縮

法國 快撚d入波

17.5可以補少少飛啦 3倍

馬毛半大走寶

冰封入球

var完未

我又唔想比佢3:3保到級
但係唔3:3又冇得叫CUP

Var🤔

馬毛半場cup啦

半8全9都中過伏，有咩風浪未見過？

本身想買500 但諗諗下都係唔買又走寶

唉

16.5s 17.5s手足頂住

開埋app無通知個下先想死呀

廢青杯小球清泉又cashed

仲var?

姐係炸唔炸，又唔睇VAR

20c 準備

confirm 未

屌冇眼睇 有種炸哂佢

var到90min直接吹雞有無可能

所以唔賭住囉 要轉轉運先

有

炸please

var goal 02

直接斬入龍 V你老母AR 浪費時間 快完場啦 一陣又補勁耐

無睇即場就真係震過貓王

想買下17.5b

Var完 計入 goal!!!!!!

馬毛冇乜人理

睇咁hi耐？

真...

仆街差一c

唉垃圾提子

照入

Goal 冰角！！！！！！

葡狗-2c

冰左

刷角王7號終於走

妹到完場啦

半場2:1佢

0:3

下隊葡狗

馬毛半大係唔係有人派

Var 又唔炸..

好撚痛苦架 個角app無通知 係咁隔空屌佢老母角呢

法撚入多球開個-2

屌你老母提子 廢閪

屌你老母終於改撚得走個名 唔同彪有關係

半8全10角米垃圾

var提子冇晒心機 可以停c了
個7號斷腳

中場妹到完 plz

btw 呢度D人
除左反摩之外
好多都成日轉

葡狗7號落場，角大叫完了

大波cashed

法國絕殺未啊

大波呀 堤子

追番粒啦葡國狗

之前有場日J，半場0C 完場11C，我中場補左個4.5開心死

頭先話馬毛半大個位ching呢

得罪你D咩

恩公cup執返屍得唔得

恩公隻廢唔講得小
中間塞滿人仲死去中間

仆街輸100k

你d彪析

0:4...

妹呀妹呀妹到完場

買角大既優勢就係佢隨時變身爆上去，隨時3分鐘收錢

屌 個場訓撚緊晏覺 見到你叫人買4.5添 點知啲人4.5 都買細

買咩

0:5..

妹妹妹

提子表演追和啦

角米最後一場先黎玩9手足

15.5大16.5細夾死人

9.5 12.5 1.5/2 小

兩睇啦 有錢收 大定細都無關係既

補幾多

直接完啦屌

狗會唔知要派幾耐呢

補5

恩高入完一球又停哂手？

4.5老死都要大

玩到咁絕？

5分鐘

齊心02

恩公cup未

all in 韓狗追數

法國快

正仆街, 2場都唔開大

頂多5分鐘

點頂 一撚定係咁刷

補5分鐘

sad

話撚咗細 球證食角食到咁
我係其中一個受害者

俾返粒面子球啦提子

唔會

好似冇角了妹波中

應該有多1角既

買細要驚到尾，補時5連角都試過啦

thanks

夠膽CUP

唔鍾意可以唔認同

冰左好耐

中場猜波

03

Me

半格都輸埋

補黎入多球

合理呀 日穴添

讓你老母咩提子

0:3？ 阿

炸得好

法國入一球
提子冰角

炸佢老母

炸你老母我個2.5

意假

18角未

法國廢到

e go 2-2

ego追埋

請留TG, 第一次派到

我屌你老母呀恩高斯達特！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

豬了

屌

-2都開唔到 屌佢老母

比番半條屍黎

gel

屌 咁都差球

下場ok? 都刷左咁多角 比角細手足回下氣

Thanks巴打

提子真係廢

屌你老母 有冇考慮過心臓病人土感受

有啲賤種場完都係得3c 4c

屌 2.5b

提子面子球都冇

16.5s 17.5s 力頂

15.5大16.5細夾死人了

1分鐘

屌你 閪到17都無

馬模有咩啟示

係度

炸乜撚野

17.5s cashed

介賭

垃圾堤子

睇左上場對南韓仔 今場買亞軍就收錢

唉屌！呢星期豬撚到仆街

仲以為我

16.5s
17.5s
18.5s

有冇水

就係無睇 買左提子

完未

sor 第一次抽

0:2 16c ft
力頂呀角細

完 16c

10分鐘,點入兩球

見到呢個名就諗起我當年
改個名叫數學家

16.5s 17.5s練撚到心臟都爆

16C

Ching好波

16.5s 17.5s 18.5s gellllll

屌屌屌 100k羊狗會30個走人

差恩公反cup

提子得個名
上場對南韓仔明明好多機會 高幾班波都一球到尾

有冇人同我一樣

恩公cup la

嘩 16.5都頂到 有啲運

又中了

提子 恩公 馬毛半主 法國大波針

精神啊 3k 17.5s 高水收！

LM

same禮拜6開始輸到仆街

18.5s穩到

笑死

好彩亞軍爭氣波，補番角大2X1條數
亞軍第2球
1.5/2b
16.5s

GEL

100k輸

派我

終於羊返注 16.5 17.5 18.5s cashed

屌 迫害全格

派

真心建議：
細注／戒賭：U20、韓國波

派條撚

等星期六日職再見

伊高斯

依家總比數4-4 恩公係咪都要降班

贏30個仲想點
呢度個個輸30個

15.5入唔到 入左17.5 DLLM

歐聯歐霸唔玩無天理

提子恩公法國-2

屌唔屌荷乙好

買左咩

無即場不了

係

我都覺得係
利申 手持恩公上盤

6倍第二球？

賭閪條毛咩

伊高斯生性得唔得 年年都係臨尾香
同L字頭果隊垃圾英冠波一樣

佢玩角細 決賽通常爆到仆街 廠車一落後爆撚死我n次

廢青通常幾耐派

想買下兩場u20 細波

3hr

廠無左mk，角細贏面高左好多

歐聯決賽祖對皇 完場兩角
我記到死果日

提子多球員踢上遊大牌葡超隊，又有曼聯大佬，引左好多人買
相反亞軍廷得一個人踢河床外，大多都冇乜知名度

有冇手足買左馬模

幾時先贏錢追數

鹿特丹斯巴達

兩隊都唔係刷開角既

有 仲要1.5/2

即cup

留錢買馬算d波無場正氣

世青有即場都要3粒鐘？

mk係唔刷角
刷果係果兩個屈速前鋒 扭波屈速但finishing差

買撚左恩高真係想死

伊高斯 3-2
CASHED

Cup唔cup到 人地一射就入 見馬模禁屌以為穩陣

好撚野全對家

3-2

又半大日？

ok 退出賭po

鷹cup

伊高斯反CUP GOALLLLLLLLLL

ft 3:1

唔愛彪彪鳥？

你都唔撚係兩角呀 決賽都唔去盡 兩隊聯賽都唔會有一場兩角完啦

跟彪析

easy goal好波

最尾見到狂回飛已經灰灰地 算踢得好了

輸左幾條半大 all in最後1000落迪加史卓普半細算

唔知點解咁撚柒黑 買下盤又俾人爆 上盤又豬

Gchi

尋奈

4:3！！！！

唔撚上黎賭 屌你

韓狗平半1.67

恩公降班

爽到爆

差馬毛大波

無架啦 和鬼到垃圾波

伊高斯 頂住

前晚先傾完

前進之E

4.:3 goal

點解可以咁黑

原來有大戶加持 難怪頂到角細

即係奈妹都有你TG啦
佢唔主動搵你
知咩事啦

p.s. 感情分析師

不要想太多

大戶幾淡定 冇嗌冰

X2 豬撚左成幾十K

彪哥

230有冇人賭廢青杯

-1好似買得過

U20 賭到驚

2個下盤最似樣

抵撚死啦恩高，屌你老母
快撚d散埋班

死馬撚 快啲入多幾粒

恩公德甲落到德丙

恩公88

新特蘭仲勁 直落

賤種恩公終於降班 成季害左幾多手足

如何轉運

恩公終於降班

維迪斯有冇同路?

我有方法

終於唔使再係德乙見到恩公

你咪嘈啦

性交轉運

請出水

33未?

打j得唔得

反摩唔想聽就算

個場追左幾千角大

咩叫綠字

個個咩8哥唔跟佢 佢贏 跟左又jump
以後度波唔撚班人地channel出乜尻

有無諗過係自己燈

你咪係到吹奏你d彪析
修狗輸撚左呀 史特加

其實....

8哥是誰

明明之前贏錢 唔撚知點解又輸

南非

都話贏過錢 贏贏下又針 買左d閪波開始針

3-3

唔信第二輪冇大波

不嬲講反摩燈定地

長遠贏咪得

狗

最近啲閪波好惡賭

嘩 廢青盃派哂

中肯

食屎啦

好彩追到

easy goal試下4：4

終於唔洗再見到恩高

唔係點比你追下場

其實見到佢都幾好 平注追對家

試下唔穿盤 信下盤開機率 真係好撚高

馬模@1.68 中風

未派法國

what 7 are u doing mamo?

呢隊野時不時爆一獲杰既，無路捉

彪哥咁講
半一上盤大機會開下盤
平手開高水
平半開低水

我以前都淨係追上盤
有時知佢大機會開下都照買上
但玩得耐左發覺唔掂

有即場做乜9

沙地 外圍初盤到而家落4個盤 咩事 隊波好勁？

不識買了

上次作客海登咸讓半一
諗都唔使諗大棍海登咸派錢派到

到你買下盤個陣又開上盤架啦 兩場韓k又有半一盤 仲有場古代 唔知正唔正氣

比較多姐

落多個兩個盤已經9成開唔出

溫馨提示 南球盃
叫親西床既都無好野

係真金白銀買下盤 就比人大炒456

你試下改巴打輸大錢 可能反底

所以都係獨立咁睇每場賽事make sense d
賭運另計

事前飛，加油💪順便早抖

單雙事前

買左下盤華域串提子串恩公
提子轉平半諗住大機會食啦唉 恩公仲撚尻 有時唔可以用常埋諗

沙地半大

當年我有研究過單雙
仲Join 左個單雙研究 wtsapp group

手足旺 跟少少 再直屌和

合埋眼就屌都研究

ching點睇

我個人經驗 提子個場開波前升盤一定唔會要
九成引盤雖然我平手買左亞軍
但見佢開波前升盤 已gel

Easy goal絕殺啦屌

2點半買咩好

頂 果陣仲有晒notes
依家唔知save 晒去邊

驗腦